日本SBI集團計劃撤出香港 表示中港再沒有分別

日本最大金融集團之一 SBI 打算撒出香港，集團 CEO Yoshitaka Kitao 表明是因應國安法的實施：
「一個冇自由嘅地方做唔成金融中心。」
「如果中國可以隨意更改香港嘅法律，咁香港已經失去咗佢作為中國門戶嘅獨特地位。我真係要做中國生意嘅直接去北京或上海好過啦。」
「我份人口直心快講出口，但其實其他金融集團人人都係咁諗，至少都唔會增加喺香港嘅投資先啦。做金融嗰班仲諗緊咋，做出入口貿易嗰啲好多已經搬走咗啦。」

北尾吉孝，母親出生於香港，少女時代在中國天津度過；據說其外祖父中文很好

日本撤出好撚大鑊

咁香港已經失去咗佢作為中國門戶嘅獨特地位。我真係要做中國生意嘅直接去北京或上海好過

北京上海又贏

北尾吉孝係男人啵
講清楚係佢少女時代係天津
定係老母嘅少女時代係天津

國安法大好

spi 就識

我地中國洗驚你

加少少稅， 中國又成最大贏家

好啱，
香港同大陸冇分別，
唔想係冇自由嘅地方做生意嘅就會走，
如果想繼續同大陸做生意，
咁點解唔番大陸做，
人工租金又平好多

撤

無錯，做中國生意去上海北京深圳仲好

帽事嘅! 黃屍黑暴又響度妖言惑眾

鄭若驊：《港區國安法》令香港恢復法治和秩序

班北佬有冇諗過一時快感
會搞到自己後患無窮

屌你spi

又話国安法會安定社會繁榮

Hong Kong is China

無
一向權大過經濟

個CEO廣東話都幾好

凍左佢啲資金先
都唔知係咪黑錢， 外國資金黎

韓國既少女時代

錯重點，佢地不知幾鍾意係無自由地方做生意
不過香港變左大陸
做生意不如直接上大陸
香港已經無左以前既角色

憂國安法削金融地位 日企思佰益擬明年撤出香港
文章日期：2020年9月10日 11:08

港區國安法實施後，有跨國公司憂慮香港的自治和金融中心地位將被削弱。彭博報道，日本網絡金融公司思佰益(SBI)控股可能成為首間撤出香港的日本大型金融公司。

發言人Shoichi Okayasu通過電話表示，鑒於近期實施的港區國安法削弱香港作為金融中心的吸引力，公司目前考慮最快於明年3月撤出香港。

發言人拒絕表明，如果SBI決定離開，將把香港業務遷往何處；其業務包括一間本地券商。SBI執行長北尾吉孝正考慮為在日本關西地區建立國際金融樞紐出一份力。

SBI控股為日本最大的網上經紀商，在香港擁有不多於100名雇員。

根據日本對外貿易組織(Japan External Trade Organization)近期公布的一份調查，在香港經營業務的日本公司中，超過三分之一正在評估香港業務，或是考慮進行評估。日本券商大和證券早前已表示，如果香港局勢顯著惡化，可能會加快速度縮減當地業務

東多利/神明同泛太平洋繼續奶

幾時用國安法禁止外資撤離

公然犯國安法，錢留低，人就運上深圳困你357年慢慢玩

思佰益（英語：SBI Holdings, Inc.，東證1部：8473、前港交所上市編號：6488）即SBI控股（SBI集團），是東京證券交易所一部上市公司，同時也是日本首家在香港上市的公司，中文名稱「思佰益」。截至2013年9月末，SBI集團目前在全球擁有180家的子公司（包括在中國5家），其中6家在香港、日本、韓國上市，業務遍及北美、歐洲、南美、中東及東南亞各國。截止2013年9月，集團總資產達2.85萬億日元，資產管理規模為4,800億日元。

外國勢力全部撤出香港

要睇咩性質嘅生意

啱
就係要呢種效果

快喇屌

全中

Japanese monetary establishments, he stated, had develop into “very much afraid” of developments in Hong Kong. Kitao, who’s among the many most outspoken figures in Japanese finance and who’s invited to common discussions with prime minister Yoshihide Suga, stated he was Singapore and Shanghai as options as he ready to relocate his 100-person operation in Hong Kong.

而家香港係仲顛過大 陸 除左新疆，西藏

呢單野都幾爆
前軟銀金融分支出黎講要走
影響埋中日關係都唔定

國安法+愛國者治港=撤資

SBI呢間本身香港都唔係咩大行

佢見埋首相啦

鐘意同無自由嘅地方做生意唔等於鐘意喺無自由嘅地方做生意
香港已經無咗做 base 嘅誘因

拉9佢 違反國安法

國安法無影響

日資銀行 德資銀行都走

差唔多啦
19年尾， 已經吹緊外資覺得香港局勢不穩
20年出埋國安法， 即刻準備撤走
9個月準備， 6月前應該會愈黎愈多走人

正確，既然無分別，做咩去咁高成本既香港開office

撤出還撤出，最緊要退租

基本法腐乳

塘水滾塘魚係無用的

SBI都唔係大行我笑撚左，五毛有冇做功課

得果少少錢，翠總行街跌都跌左啦
走 ! 都走 !!

立左只拉黎生可能都唔走大家明白,但你個個月拉人係人都走

又話國安法令外國更多人投資

就係外資撤出香港
直接投資中國

犯晒國安法
拉得啦

講既真係句句都事實

香港同中國根本唔care呢啲企業走
全港變哂中資比佢地集資佢地做開心

連登仔就粉飾太平吹到大好消息咁

日本仔都唔係個個有佢嘅智慧
你睇下班後生

正常啦, 根本香港一早就要切脂
而家由日本帶起先都好既

讓敵人持續犯錯吧

男人但少女時代

多撚謝支共港共

笑撚左 softbank都唔算。
咁日本要咩先算大行

所以經常話從來只有當權者有能力攬炒

新加坡真係最大贏家
regional hq真係唔去新加坡仲有邊到好去

如果你係軍火商
你鐘意同非洲班獨裁軍閥做生意 =/= 你鐘意住係非洲
類似Nicolas cage 套 lord of war 咁

集資都要有呢班行落答先得㗎
而家係直頭走人唔喺你個賭場玩

港共：國安法吸引投資者繼續在港投資

Softbank 都唔係大行

香港依間賭場點玩落去呀?! 大佬, 開大開細有掣㩒, 連螞蟻依間支那公司都可以話唔俾上市就唔俾上市, 政治成咁你玩埋我份啦!

你自己睇返作香港幾多人先啦

笑到仆街

講緊你

「真係要做」唔等於要做中國生意

基本上係日本幫手攬炒

又然

係，對大陸嚟講無所謂，死係香港

等垃圾波改埋香港個稅制
香港營商環境就可以正式收皮
又贏

你覺得香港A股化係好事?

啱呀 香港就係一個市炸嘛
洗乜喺到做生意
國際公司應該都要用呢到模式

SPI

冇左香港呢個可以走外匯嘅地方
我估外資直接投資中國嘅數目都會大幅下降
畢竟冇人會敢擺咁多錢係一個隨時會被充公同匯唔走嘅國家
以前香港就係行緊美金人民幣互相轉換嘅功能

無外資你集咩資?
塘水滾塘魚?

應該佢母親少女時啊

SoftBank都唔係大行

真 中国農業銀行強勢加盟屌打佢

大陸實會好過香港，點會無分別？

未，啲官同黑警都未去你屋企同你訓同一張床，都重未同你絕育

但唔等同要上支那揾食

上海成功超越香港

有匯豐同國泰頂不怕

SBI SB

都唔識基本法嘅

美帝個基金快你一步(上海)

邱局長出嚟講兩句

唔識唔洗衝出黎柒

香港只係等併入大灣區
強國呢家根本就唔需要再靠香港做門口
大把外資直接去北京上海深圳奶人民幣

有時wiki D野俾支拿人攪乜都話係大陸。
佢係兵庫県神戸市出生架！
仲有人地係７０歲亞伯黎。

好心你企撚開啦

唔係停

佢講得出嚟
即係成個中國嘅生意都唔諗住繼續做
同埋如果連對香港無信心嘅原因係因為香港同中國無分別
點會仲揼錢去北京上海
撤離香港只係同中國脫鈎嘅其中一步啫

比人夾返大陸嗰隻明天系基金先係
，呢d蚊型基金老細都冇比人夾返大陸，算什麼

推

唔care就直接宣佈一國一制啦，仲要死攬住一國兩制個牌頭？

鄉下仔乜撚都唔識
SBI 係乜都未知

個別事件

有冇分別睇結果咪知，
唔拗

果然藍絲on9係名不虛傳

基本上附件三寫埋禁止外資撒出咪得

冇。

當年佢地玩大煉鋼，打黃雀你估佢地有冇諗過後面會大飢荒會蝗禍

係，自己印自己用，有十幾億人轉來轉去，到世界末日自己友都未玩完啦，洗乜外人，翠帝自己諗

SB 傻迫

一個個走,香港經濟就好似層樓沒左基礎就會塌
骨牌效應,支那經濟轉差,内擾外患,然後就係東亞之春

再加埋六月尾外星人露面支那死得更快

又ff

支爆味

睇唔到有外資撤離，金融中心時有資金進出係正常不過嘅事。

你吹佢唔脹

衰遠必豬

快啲走

p

日本人有咩特別

希望多d 大野走

無諗過，佢哋從來都係短視，頭痛醫頭，腳痛醫腳
唔爆咪無事，爆？搵人祭旗囉

大陸話要發展個金融中心咪就係咁
搞撚臭香港d商家自然直接上去

又俾人打去問

日系企業本身都大把直接投資支國啦

正喎屌

點都要等到2047年，佢哋「宣稱」佢哋好有合約精神，就算實際已經係一國一制，佢哋仍然會堅稱係一國兩制，This is China

點解？請指教？

而家咪開始帶頭走人囉
你估佢真係「心直口快」講呢啲嘢咩

蠢同冇腦想扮都扮唔到！而家支支就係沿着攬炒圈套一步一步咁前進！

兒登仔知唔知 日本SBI係中國有2間合資銀行 擺到明淨係撒出香港

仲有依家劃埋section 6a 8月1日死線。

所有人，財團要走真係盡快。

樓主咪quote咗囉

班藍絲成日話支那唔會支爆
但係又唔諗支那支爆過幾多次
49年政權更替、三反五反、大躍進、文革
其實都係唔同程度嘅支爆
每次支爆都產生巨變

google 集團 CEO Yoshitaka Kitao

食下花生算

頭先九龍灣食野仲有好多日本人

日本想取代個位日資走番去

日本最大金融集團之一 SBI 打算撒出香港

Push.

SBI???

做得好

佢呢種人
講每句說話都諗過度過
邊有咁多心直口快呀

個個都撤出香港就算你有剛需仲有邊個出得起咁高人工俾你供樓抬樓價

成班話大集團撤出香港，咁佢地係香港個office有幾大同幾多人先？

人地生意佬直接去北京上海做
班北佬有咩後患無窮

「如果中國可以隨意更改香港嘅法律，咁香港已經失去咗佢作為中國門戶嘅獨特地位。我真係要做中國生意嘅直接去北京或上海好過啦。」

翠翠跟本就係想咁
唔整死你香港北京上海點彈起
condom黎

人地要進軍大陸喎
塘水

喂呀

佢個價值觀係權力最大最緊要，只要能完全控制香港令北京政權安穩，極端d講句就算核平香港佢都唔會在乎。

喺政權穩固面前經濟崩潰一d都唔重要，反正開動文宣機器話一切都係外國勢力勾結反中亂港分子做的，依家香港真正回歸祖國，鬥爭取得偉大勝利，中國人民要團結在黨周圍，繼續鬥爭直到打倒美帝國主義

鬥爭，鬥爭，再鬥爭，呢個正係習腦中想的痴撚線治國

冇左香港走外匯入中國
班鬼佬點夠膽直接擺錢係度
以前都係因為你有香港先敢投資
而且大陸嘅銀行體系都係俾香港放貸撐住
香港一死大把大陸銀行收皮
跟手美國國債可能會變廢紙

係你無病無痛走黎整撚死你

波叔唔比你走都似

就算唔係大陸
咁既政治格局咁似新加坡，我去新加坡就得
成件事根本就係香港個獨特性自閹

冇，佢地全家都好幸福，慢慢J唔計

真理

撒資唔代表唔同中共做生意
都可以係全面番大陸做生意，
費L事再係香港搞個緩衝點
（因為已經冇分別）

習唔會理，佢只會想搶到錢，抓住軍權，用絕對暴力再加上謊言，中國人民始終會繼續做其奴隸，經濟崩潰咪將個波推俾外國勢力，連點文宣都就快背得到出來啦。呢輪研究中共呢堆痴線病患思想多佐，大約知道佢哋係點睇問題，腦入面大概想著做乜嘢。

the best is yet to come

基本法列明香港有獨立地位，你唔識唔好9up
獻醜不如藏拙

一直講 都係要香港同中國有分別
香港先可以係世界 站立
唔係就會係一個中國普通沿海城市

人地身家都唔知幾月億 怕咩

ys 我個意思就係咁

最淆底既人種 財團都開始走

唔係基本法腐乳咩

翠翠都係被洗腦嘅一代
所以其實佢之後接下來嘅接班人
都唔會正常得去邊

自己wiki吓啦

呢條蘿蔔頭煽動港人仇恨中央，仲唔拉鳩佢？

唔係咁直接嘅關係
投行走影響成個投資氣氛
唔係講緊買賣投票呢啲
例如好多投行本身有program係幫當地資助start up公司
呢啲會冇哂變咗初創業得返政府課水
仲有好多連鎖反應

過期腐乳

講緊佢老母

咁而家攬炒香港定大陸？

啱 做乜比你啲話唔到事嘅香港狗奴才食多一轉水？

掛住搞鳩RTHK，唔得閒

講你就講啦屌你老母
撻句野出來扮曬大師 叫你解釋就嗌人wiki
咁你不如收聲啦

冇左香港擺錢
唔代表佢放棄支那市場
外資唯有死死氣直接去支那擺錢
或者佢地都覺得冇左香港緩衝係可惜
但可惜完之後會因新格局用新方法
最後輸晒既只係你香港人而唔係班北佬
北佬係贏到開巷

老習

真攬炒

睇唔到有外資撤出香港

Good job

短期炒香港，
長期炒埋大陸，
如果冇一個公平公正嘅地方比外匯資金自由流動，
係唔可能有長期發展

要subscribe 先有？

飛機繼續打

香港得返個股市仲有 D 吸引力。

支持

中國人：咁你快啲嚟上海北京啦仲好

香港又輸

錯重點，佢哋只係鐘意錢
香港根本冇製造業，講咩嘢租金同人工，根本Who fucking cares?
佢哋只係鐘意一個稅務簡單，有法可依嘅地方開公司
依家香港同中國一撚樣，日本人嘅alternative係新加坡，而唔係中國

因為日本人識用結界 如果日本人走左
香港所有惡靈就會降世
你行行下街就會聽到 來了 他們來了

外資：玩中國股市？你玩埋我果份 我去新加玻好過啦
廠佬：咪玩 你開埋我果份

點 download?
download 完唔係 gif

其實講得好岩，要做支那生意點解唔去上海

仲要未計香港班黑警同政府痴撚晒線，支那起碼可以靠關係靠人事，香港咩撚都無

yeah!! 上海終於可以超越香港

我都以為係SBI書包

你講起螞蟻金服我就諗起馬雲
講起馬雲我就諗起SoftBank老闆孫正義
咁啱孫正義同馬雲交情好好
呢單嘢會唔會同孫正義有關
咁啱sbi 係softbank子公司

而家喺香港唔好掂政治，唔係屎都冇得你食

咁香港人仲點值咁高人工？
公安都係

唔表態都仆街啦
表左態又要比本地人鬧
（黃圈唔係萬能，但一定影響生意，
同埋會好煩，下下做決定都要諗清楚點行先無「錯」）

再唔走變馬雲

打唔打睇結果咪知，
大家都係預測，
幾年後咪知結果

DONKI 表示，18區不斷開分店
連登仔點睇

五毛又出黎話冇事

港股又跌。五毛又話同經驗無關

囯安法number one

好少日本人講嘢好似美國佬咁心直口快。

睇埋內文。佢係英國讀書

同埋講做支那生意不如係上海。仲話倫敦都唔吸引

條友真係戇鳩到

明顯就係唔想去上海北京啦 係要人哋畫公仔畫出腸

一頁開波就有人以為班北佬後患無窮
自炒當攬炒，逼班港豬含淚做藍屍

全世界都唔接受腐乳

攬炒成功

你個人走還走，咁啲錢點先！！？？

push

無，完全無
只是多d留意吓中國人的思想
就知道，佢哋唔會介意無咗香港
再加上，佢哋睇死國際社會就算無咗香港，都要依賴中國14億人口的龐大市場

要珍藏了

撳入圖片模式先download

香港黎緊真係無工返嫁喇
要走好走

外資員工會走一部分
但relocation offer 只係好少數
所以遲下香港job market
一定係僧多粥少
Overqualified的會直接搶走
無咩學歷的人份工

無學歷可能連
巴士司機/保安
都要爭

講左外資會走 咩種類的都會
破窗效應 走得一間全世界跟住走嫁喇

你係中國無「關係」
唔洗諗係香港公司/中資 有manager grade位

後生的 走得快d走
出去闖一闖一定大機會好過留低

其實本身都冇乜，呢點唔成立，講過第二點。

行普通法又廉潔既東亞地區，別無他選

快

《國安法》效應：德意志銀行CEO辦公地由香港轉往新加坡

Who's next??

可唔可以轉埋林鄭落去

我夠識話日本av撤出地球好撚大鑊啦

講到我打你哋工咁
好似有義務一定要分析給你哋聽

我而家食飯時間先有得打幾句嘢
Wiki有齊所有野啦

班支那狗同藍絲終於可以光明正大話上海超越香港

同意

係777想香港無左特殊地位 要同支那睇齊

班藍絲重係到傻鳩鳩咁好興奮

一個最簡單既道理就係 香港同支那城市一樣
咁點解重要黎香港set up?
貪貴高成本咩

佢講明進出口已經走咗
香港死進出口嘅原因就係中國死製造業
明顯香港死中國更死

咁衰d講句
間野係日本都係吸大劣/遊客生意
會開落香港係最近平租同埋食同一條水姐

放心，港共同藍屍一定係話啲企業其實係驚咗「黑暴」所以撤離

出左黎做野未...?

Regional office 係香港
帶動左香港其他行業
環環相扣

地產租務
Office supply
Logistics Vendors
IT vendors
Event planners / Marketing agencies
Accounting/ Auditing
HR recruitment / Payroll agencies
Legal Advisors
Consultancy (Finance / Investment, etc)
Corporate Financing (大貓之類)
Specialist Vendors (e.g.:測量)
暫時諗到係咁多 應該有漏

走一大批 上面呢堆少左生意又摺幾間
又多幾百/幾十(每間)

樓上德銀 今日日本SBI
(未計暗地縮 - 其他美資 法資 瑞士 UK SG...)

前排1間VF (美國服裝) 又成千人
(未計奢侈品集團 + 同類服裝品牌 + 跨國化妝品 + 家居清潔品牌 + 跨國食品品牌, etc)

仲有其他美國限制入口的
電子儀器 (e.g: 醫療 / 工業機械)

再有物流/船運 / 轉口

Tier 1 走到咁上下
Tier 2 Vendor 都開始嫁喇

你話有中資黎頂上
但中資點解要落香港
本身都上海北京堔圳

日本曾經係第二大經濟體
依家都係頭5

北尾吉孝

總之一環扣一環，唔係睇小個勢頭，而家只係推倒骨牌的頭幾塊，大型公司要ＰＬＡＮ都要兩三年，香港係區內而家只係得番低稅率呢個優勢。

十年廿年後，香港可能連中山惠州都比唔上。如果有細路重細，真係要好好諗下佢地嘅未來，留係香港係咪真係搵到食？

教育都玩死你
個個爱国教育講普通話

係呀 依家只係上報果幾間大家先知
大把好似我果d低調d的公司
唔想上報 只係慢慢逐個cut
再係另一面train up rebuild條regional team Ge
到交接到咁上下
就一下補水炒堆香港剩返果d

上報的 只係冰山一角 都已經影響咁多人
大家可以諗下水底的果堆 會再影響幾多人？

講真
低稅已經比動盪+中共赤化+無法治
變成不再重要...
你睇下Citibank 個expat比人告
幾多公司驚自己員工會有事
仲要到時PR出聲明都唔知寫乜好呀

睇錯SPI

無錯，如果香港真係好，又點會無啦啦撤走？貪得意定係搬ＯＦＦＩＣＥ平？
同埋搬ＯＦＦＩＣＥ到ＳＧ／ＳＨＡＮＧＨＡＩ都係有風險，但係人地咁大間公司一早做好哂風險評估。

一雞死一雞鳴，外資走，中資都會落黎食埋個餅。但係香港人千祈咪太天真，中資的中高層都唔會考慮香港人。

如果而家土生土長的香港人，又有個細路十五歲樓下，又冇中國聯係，真係好好好諗下第日新一代點搵食？公務員遲早都會被批鬥，外資又走得七七八八，做律師要好似１１哥，做醫生要好似盧ＰＥＴ咁先搵到食？

true 就算唔撤資都唔會加大投資

日本

他正在評估是否以新加坡和上海做為替代方案。

真係
無親無戚係大陸 /
大陸親戚無咩背景幫到你

你預咗香港撈基層工作都得
遲下一定開公務員刀

咁大條政府水喉實益大陸人
公帑幫大陸輸血

社福 醫護 律師 之類的專業
全部要轉大陸執業標準 instead of 西方

土生土長香港人唔會有運行
後生的 出去闖下啦

沒有guanxi 中國點樣上位
除非你好榮幸成為中共統戰既對像
成為愛國港人模範就fatfat

民賤聯 都變 忠誠的廢物
除左 蟲泰 隻臥底唔洗憂之外
都無咩邊個會做到統戰對象

中共呢刻根本唔需要香港人
全紫荊黨, 紅二代三代接替都得
留香港人做要職 對老共根本係賭博

點解吹行風叫香港人唔好走？
因為走左割唔到你班香港人9菜呀

大把割9菜政策黎緊
第一個 呢排一定搞財團 / 業主
再之後 2047 再割多次補地價

講開公務員，早排同個舊同學吹水，佢已經做到Ｄ２重有得上個隻。
佢話舊年底深圳吹哂雞話開咗５個專項公務員職位畀香港人應徵，其實係一件好有問題嘅事。因為基於對等原則，第日大灣區＂人材＂咪係都可以應徵本地公務員職位？基於而家香港弱勢，特區政府又要事事政治正確，又冇政治能量／膽量ＳＡＹ ＮＯ，而家又話要ＶＥＴ ＡＯ，睇下幾時Ｄ問責官員係來自北京上海成都武漢？

中資一定會黎,仲會買起成個香港,粉飾太平
支那要營造冇左你歐美外資香港唔會變差仲會愈來愈好

面子問題

書包

一直等緊呢啲實際野行動

唔會啦
乜9都屈落 黑暴 就得

仲有香港死
好大作用做到教材
大陸人更加唔可能反共

同埋 老共 一直想上海接替香港
無外資的香港 根本唔再有作用
倒不如全力隊落上海
咁就真係2025 超越香港

香港人真係諗諗之後靠乜維生
後生的 有咩本錢留到係香港
做到咩工可以有安落茶飯

Either go to the west
Or go to mainland
Better do a degree in pku / tsinghua

True.
See how you bet on
On the west or on China...
It’s the question as

Trust the mankind to hold the universal value and basic human right, or,

Simply work with the dictator to make a world leading by one above all

留言都好嘥時間 冇人工添
叫人wiki keyword都唔比隻
睇你會員number讀到你心咩

支那又嬴，香港又輸

其實諗諗下 真係似開戰前夕
而香港好大機會變
日後歷史書上面好重要的一章

根本上已經係兩極
中國模式共產主義 vs 資本主義
獨裁 vs 腐敗的民主社會

加上中國有被害思想 同 侵略意識
開戰個問題 只係幾時 同 幾耐

同時 亦係考驗緊西方
有無可能避免到似二戰咁
要綏靖到幾時先開戰防禦
唔會比人打到一仆一碌 先反攻

【彭博】-- 日本金融集團SBI控股株式會社的行政總裁表示，儘管公司計畫逐步撤出香港，但卻在考慮進軍中國內地。

「我們將與中國發展更深厚的關係，」北尾吉孝在接受採訪時說，指出這家日本最大的線上券商可能會在中國內地「進一步擴張」。「我從未說過我們會與中國分道揚鑣。」

softbank唔大?

其實打爛香港個金蛋
都唔會令上海北京深圳成功
支共計數個條友真係好叻

人地而家誠誠實實咁話去上海喎

敦倫交易巿場 又贏

之前話 港女想敦倫交易 一齊

之後俾對方恥笑 要合作直接和上膠所合作

我一開頭都以為係賣書包嗰間

我估嚟緊都想搞capital gain tax
風光不在

咁又無咗個ac

我真係要做中國生意嘅直接去北京或上海好過啦。」

比喻咋WO, 睇唔明?

事實， 北京上海一樣係大城市， 成本又冇香港咁高， 講國情， 比香港人更了解中國

笑死人咩
不如你問吓有幾多間有做corporate banking嘅銀行個客係SBI先啦
我諗得Mizuho MUFG SMBC 呢啲先有戶口

等睇三大日行跟機

玻狗笑到訓著都彈起身 賺咗最少10-15年時間提早達標

仲有人工又低過你

根本就係想咁

唔係做咩搞鳩香港

直接去英國算啦

我以為Softbank剩係得電訊業務

自己睇下人地實實在在咁响成都搞幾多野啦,唔明

SBI响北京幫人攪咗好多startup

OKKKK

我上海請個人8000
點解要係香港食貴租人工又高呀

Diu你

IT